一人一句「唔係電影」既經典對白

阿希啊唔該............. 你係阿希呀? 你.........你係阿希呀?

哦。。你係呀希

An.......Angel放假

你著左我對西瓜渦

痴撚線公司

Angel方加

唉屌濕撚晒

聖誕都未到你打黎同我這講恭喜發財

唉屌唔撚驚

「屌濕撚晒唉唔撚驚」

唔好搞我後面

我屌你老母呀屌你個閪呀

😦😦😦

那有錢

你有壓力 我有壓力

同朕Check吓！

你有壓力！我有壓力！你做乜拍我膊頭丫！

我正式宣佈 屌你老母

死八婆! 死八婆! 個位我比$100買咗

中國共產黨 屌屎忽
我要發宇宙通行證比中國解放軍
電腦大爆炸呀 柒頭皮

香港嘅朋友你哋好，我係來自美國三藩市福青幫第二把交椅，龍心438

關菊英！！！！！！

你厚多士啊 真係多士 你食菜肉啊 你唔正常啊你

嗱香港警察呢就黑暗醜惡嘅

支持靚聲王嘅 請坐低

屌你個非洲呀，我巴西架碌柒

我地而家係泰國既布吉~~~

我，天水圍墮天地獄獸

幫緊你幫緊你

哥哥，都叫左你唔好嫁啦，好痛呀!

死5八婆！死5八婆！

我地依家喺布吉

個post好嘈

你個野壞左啊！

你啊媽個波罩你啊!!!!!!!

你個野壞左呀

egg廚 egg廚 我egg廚你呀

唔該 我想要多個浴缸呀

紙皮得咁condom都得啦

光復香港

細蚊仔就覺得好笑
大個聽返 假撚到仆街

黃豆咁撚大粒 拎左番嚟要掉鳩左佢

唔撚係呀？屌佢老味又送乜又送物呀嗎，佢最撚興嫁啦!最拉尾睇吓，屌你老味!屌你老味黃豆咁撚大粒果d唔知乜撚野，屌你老味攞撚左就要丟果d野

賓仔賓仔

窮人生仔正仆街 好心矮撚去絕育

HAPPY BIRTHDAY TO ME

唉電話無喇電話無喇

請問這裡有冇負責人？

姜太公個姜呀

我真係恭喜你呀

屌你老母送粒黃豆咁既野比我

爆炸呀 電腦大爆炸呀 柒頭皮

竟然仲有人記得

1、2、1、2隻腳啊

八婆！！！食屎狗！！！

咦～你又話保護妹妹嘅？做咩又要摷妹妹喎！

電腦大爆炸

我係讀Drama㗎

我有一個夢想

這是正式錄用的警察嗎？

偉，係度嗎

喂啊 唔好影啊

企花賞杏仁露

問你啊媽喺邊呀！

大家好我係呀輝

一人一條百世流芳既片

你有壓力 我有壓力 你做乜挑釁我呀

我不能忘記你

原來果度好深架

哥哥會保護妹妹

拿摩 阿卡沙

拔萃有個大仆街

差人先生

你即刻落車，唔好唔好喺㗎車度

條7戇戇好似煎堆

其實粒黃豆係指咩？

主角做阿爺阿嫲未

你都唔合作嘅

[img]ht

藍牙呱

時下既學生哥放學後會去邊？

香港仲有得救，香港仲有最後嘅防線，我哋仲有一個獨立嘅司法系統，你同我都會相信㗎。而呢一樣野，獨立的司法系統，如果有任何人想搞佢嘅話，____ __ ____ ____!

喂！你著左我對西瓜喎

北京電視機

用鳩緊你㗎

「呢厚多事亞」

港人覺醒導火線

叫我?

黃豆咁大粒唔係黃豆係咩

sam...sam...

洗唔洗踢返比你

喂喂 你企開啲啦屌你老母

用鳩緊你架..
係呀..咪又係佢家爺仔乸玩撚哂

唔怕話你知係班FD圍內打上去玩架

電話禁極刀無反應

我有壓力 你有壓力 你做乜挑釁我啊

好撚worse

係
攞撚咗你要掉嗰d

一二一二....

搖撚準未

咦 你受傷呀？

呀sir，李若智

還是要我去面對

「差人先生 佢話告呀 」
「咁點先叫搞野呀 係唔係要出埋野 射埋精呀」

Hong Kong is the land of the brave
and WE ARE BRAAAAAAAAVE

佢個名好好笑啊 粉篩

你好，暑期工招聘熱線

自膠

我想行開下想忘記呢個世界啊

你估屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

好賤呀 ha ha ha

你知唔知你衰咩？就係太有自信

芝麻無蘑菇

嗱香港XX呢，除咗黑暗醜惡之外呢，仲好撚蠢嫁

同朕check下佢

我喺呀輝𠲖～

HJ2Q 賓周都損

1 2 1 2 隻腳呀 屌幾時叫你郁隻手呀

你呃人，講大話！
我哋話你聽OK就得㗎喇!
以國家名義殺人，是不犯法。
Try my breast
殺無赦！

假架啲奶！
支持靚聲王嘅請坐低~
個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩？
喂呀！

我係黃小姐啊

你有壓力，我有壓力

屌屌屌，屌你老母，屌你老母，屌你老母陳庭佳陳庭佳

黑警死全家

你哋唔係噓我下話?

hello 大家好，我係呀～～～輝U

咁多頁都無關家姐

條撚準備

HJ2Q

藍芽耳機 好似係

你地有冇做自動餐架？

我細路已經21歲啦喎

跟住你串我阿嘛

養狗唔可以嫁獸醫咖咩？

假咖啲奶

你又唔係洋蔥圈

大家好 我係深圳叫雞大王 劉馬車

你阿媽個波罩你

你個野壞左牙

叉雞飯啊屌你老母

極度憤怒~極度憤怒

阿哥，我話俾你聼………………………………我冇問題！
冇問題，你就落車啦

都話無咯！！！！！！！！！！！！！！！！

「喱個後生女唔係周杰倫唔食得飛機餐。」
「你收斂啲呀，我係群組管理員嚟㗎！」
「唔好意思我要退出群組，因為我覺得你依度係好不健康㗎。」

我想要 雙層芝士孖堡 加豬柳蛋漢堡

你 你嗰嘢壞咗呀

啲毛呀！

我要多謝高登先

電視台都唔夠刺激啊
大家一齊起身

你個嘢壞咗啊

依家冇人喇。……我呢件係新制服。

喂喂喂 企開啲啦 屌你老母

企開啲啦屌你老母

你唔係咁撚串呀? 衰撚左仲咁撚串?

佢而家點

相信政府 唔怕 口罩都唔戴

紙皮都得 咁condom都得啦

中國共產黨 屌屎fuck

死八婆，死五八婆

沒有黃毓民，我們甚麼都不是

你有壓力我有壓力

H

一個都不能少

紋晒身知咩事啦

你吖媽波罩你吖！

賜座男

Ada對你唔好咩？

你好似我個孫

好尷尬

幫緊你 幫緊你

dllm叉雞飯

食屎狗

Kelly琴晚真係鬧得我好啱

電影對白黎

偉 喺度嗎？

爆笑咗 thx

一個鐘

大家紋晒身都知咩事啦，唔係咁開心呀

唔係咁開心啊
紋曬身知咩事啦

媽的貢丸

偉，系度嗎？☺️

H你老母咩 你阿媽個波罩你

你同我呀 一個人 一個人呀
你有咩問題

打波先黎落雨

大家好 我係阿輝嗚～～～

大家紋曬身 知咩事啦

搖滾準備

林鄭：光復。。，時代。。

肥仔: 海底奇兵!

足金鳩猴

窮人生仔 正仆街！

偉 係度嗎？

Hi 女學霸

鄭松泰表示：沒有議席的黃毓民，我們甚麼都不是

你細佬無啦啦走過黎打我地唔知乜撚事
我d fd都見到
你呀媽呢
咩啊
問你呀媽係邊呀咩啊
講夠喇

打和！

十二點鐘後，佐敦道我話曬事！

啊啊啊，頂住左

大家好～我叫啊輝呀～

我地而家喺泰國嘅布吉

你舊野壞咗啊

唔係電影呀屌

哈!屌佢老味hi!簽鳩咗我...依家一簽就兩年，唔知佢送撚左粒黃豆俾我食呀嗎

唔好打啦 會輸民意架 放佢走

瞄撚準未 條撚準備

我讀drama架

「為什麼你會那麼熟練啊？！」

我暗戀你老母

香港警察呢 就黑暗醜惡既

1212隻手

頂住左啊！

電腦大爆炸 全黨死清光

唔好搞我後面！

我唔係狗 我係警察

我賣港？我點樣賣港

瞓撚醒未

你咁樣我係唔會驚架

拿香港差佬呢
除左黑暗醜惡之外呢 仲好撚蠢架
話你豬又唔撚係豬 話你屎又唔撚係食屎

起 身 屌 閪 啦 ！！！！！！

R痕姐

海底奇兵

全部企起身

請坐低~

我覺得自己係0
不要再說了！！！

我立即屌你老母by麵麵

姜呀 姜太公個姜呀

我覺得你呢個群組實在係好不健康

你老母，呢度印度呀

咦，但呢個係方「小姐」黎架喎
哦，你等等先
喂你好呀，我係方小姐呀

起身屌閪呀～
屌完再屌呀～

全部都係1號啊點mark啊

榴蓮乜乜乜

跟住你串我呀嘛

自動餐

你有咩問題？

究竟咩係egg廚

BTW egg你老母咩

屌穿你個閪呀！

我一唸起佢呢 我就去到顛峰狀態咁架喇～

呢個第一次聽個陣真係笑撚死

我好鐘意你呀你受唔受溝呀

喂！喂！企開啲啦，屌你老母。

我地宜家係泰國嘅布吉島

喂師兄邊位？
佢條仔
佢條仔？我係佢老公你知唔知？
知

條友啲笑聲先係重點

支持靚聲王嘅請坐低

而阿Sir我屌你老母咁生章都打。。。

你個太空總處發言人 four 耳

喂喂，你企開啲啦屌你老母！

八婆 八婆
食屎狗！！

瞄撚準未

1.48支姐係兩支都未夠呀
7.6 罐果度係要可樂之光

紋唒身大家知咩事啦

喂啊

或者我再重申一次

我係阿...輝呀...

中國共產黨 屌 屎 忽

窮人生仔！正！仆！街！

1 2 1 2 隻腳呀

白雪呢個名真係好難聽好難聽呀 我可唔可以掟佢落山
咩話？掟佢落山？

好應節

唔好影我movie啦

咩叫做人面獸心，咁我就係依種啦

只差一點點先可以再回面

呀！呀！.....，頂住咗呀

喂企開啲啦 屌你老母

你個嘢壞咗啊！

你呃人

臭你又奶

加油啦，又開追悼會嫁啦

come on james

fk me ?how about fk you

雞蛋六隻 糖呢就兩茶匙 仲有啲橙皮添
即刻轉身射個三分波 唉呀

我真係恭喜你呀！

全部都係1號！

你有你道理 我有我唔理

回憶起當天的底褲

有冇冇果段錄音 好耐冇聽

用尻緊你啊。
係咩？
係。用撚左你好撚柒耐啦。

一二一二呀！！！

嘩個腦一諗起就即刻見到

全部同我企起身 企起身

Sasuke!!!!

Naruto!!!!!

出處係咩

你有咩問題？ 我冇問題

hello 大家好 我係阿~~~~輝呀~~~~~
wow

喂呀

霜花杏仁露

你啊媽個波罩

Haiyaaaaaa

佢個名叫做陳同佳.............庭先岩

要不是中國

其實...出處系咩

點解叫西瓜

八婆！八婆！食屎狗！！！

你阿媽個波罩你呀

重睇thanks

我係小童 雖然我中五

大家紋晒身，知咩事啦

你阿媽個波罩你
H 你老母呀~~~~~~

我想做聖誕老人 姐姐有冇聖誕老人啊

Blyat

紅都面哂啦

係 我姓黃架

等我話你知咩叫眼前一黑啦

你個嘢壞左呀!

答案係堅尼米拿

egg廚淫蟲！！

全國鳩頭犯有雞姦死罪

電！腦！大！爆！炸！

老婆你唔好做多咗

放膽大聲笑

屌你老母講粗口添

走啦 我唔想搞大佢呀

是啡色沖洗不去

東方昇 國家級任務 第59集

貴姓呀陳生

Happy birthday to me

你再玩我打柒你！

你走啦 我唔想搞大件事

燒海鮮～

「有D數字我唔係好明，剩係睇頭兩行我已經唔明，1.48支即係兩支都唔夠呀？2.36罐即係個罐係咪可樂？有D英文我唔係好識。少數點後即係點計？」

可唔可以直接d呀
我好鐘意你呀
你受唔受溝呀

幫緊你，幫緊你

你屋企廚房幾大

COME ON JAMES

拉

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

呀～呀～呀～
我依家好淫呀～

做多咗喇老婆

下一站金鐘

我覺得自己係0

武藏 小次郎
我地火箭兵團不嬲都係來去如風
冇錯啦 喵

唔理啊我要食魚翅啊

kelvin明白嘅

臭閪
香閪

拿香港警察呢。。。嘩嘩嘩呢個仲撚戇鳩
身摩lesh~~~阿卡沙

你唔好做多左

Over my dead body!

含撚啦 屌你老母 扮傻

yes sir我屌你老母唔該

Miss呻吟啊！

笑撚到仆街

海底奇兵，吊你老尾，救我！

我而家好淫呀

屌你老母

呢個出自邊度

個 「唉呀」 好大聲

屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！屌你個老母呀！

等一下

又係你啊陳生

送撚左粒黃豆比我食

做乜鳩咁多負皮

森美：哈哈哈哈哈哈哈~

搖滾準備？

I am very thanks them

曼城球迷佢識條春咩
阿仙奴 冠軍

請坐低

呢句值得多啲正皮

h你老母咩！！

臭你又奶！？

angel煎聽返炸 免聽位賴 佢聽日返來...

黎明之前真係好撚黑暗

𣈴撚準未

地厚天高咪電影